中共在Twitter 登廣告抺黑香港和平運動

China pays Twitter to promote anti-HK protest ads